買完架2手車 2日入一次油

最近買左架08 Mazda 2 1.5 搵左HKMI驗車 發現架車好好冇咩整 諗住爽啦唔洗整野 點撚知過左一個月

假日車入撚左3次油
計返成2$1公里 以為買左跑車
原本呢架入滿 可以揸到600-700
依家250就響哂燈 即刻攪到車都唔想揸
有冇人知發生咩事 油耗咁痴線

你揸太遠

大腳？
市區定長途？

檢查下tire氣

油標有冇壞
你入400打得爆架車？？
仲要入大星星，唔係月結紅卡，-0.9
冇咩可能入咁少吧

油缸好似大約43L
當你著燈去入油起碼入到38-40L
當家下17蚊有折平兩蚊都起碼入到六百蚊油
不如講埋入幾多油行到幾多公里

冷氣 ，break既控制
前mazda2車主

1漏油，2 08mazda好食油

其實你搵得hkmi 預左佢唔敢同你講部車有事

拎比佢驗 幾部車全部出事係到隱瞞

如果命唔係大 一早渣到出事

hkmi 呃？

仲大食過我部Odyssey

當揸七人車囉，7人車都差不多油耗

假日一兩日可以揸200幾300km？
假日uber車？

試下打返呔氣，熄冷氣用一日，如果無咁大食，就整冷氣啦

每次入油都隔成個星期，叫做2日入一次油

正常腳 市區車 但都冇理由行左250響油燈

應該冇 通常我得返1格去入 400係扣左$50優惠卷

check下 呔氣，迫力有冇積死

得返1格去入 就係500蚊到 扣左50$優惠卷

得返1格入滿 去到250到就差唔多冇哂

長開 踏得實

周圍去

但可以差成3分2？ 700公里車行得250

著燈先入好冇 咁舊嘅車支針唔準

你都幾得意架喎，你咁在乎咪去檢查架車囉，人哋都俾晒檢查方向你，唔通有個制㩒一㩒就會行返700？

檢查一下D消耗品 四隻腳最大機會出事

Ford時代嘅Mazda
43L油缸 (即係一次入大約35L)
十二年車
行到700公里
99%你之前睇錯

Btw on99 去check車啦
上門驗車仲廢過普通車房check

得罪mazda 唔得㗎

search how to try reset your car's ECU and clean MAP

誰告訴你它可以跑600公里, 賣方??
被騙了
只有 Hybird 有可能 !

汽油車點行600 hybrid 就得
最盡應該400-450

呔壓影響都好大

冇可能行到700 400～500就合理 行巿區行得多會再少啲 下次入油睇埋你入左幾多L

假日車主揸六日 咪兩日入一次囉

有冇俾人代客泊車

架車俾人偷左去渣都唔知 睇樓主都係泊街多

freed同sienta都係幾毫子一公里

我個部05 mazda3 每日行十零公里
入滿行到350左右 3個星期先入一次油

一個月出一次糧，唔通出糧果日你同人講你日薪幾萬咩

可能頭幾日自己一個人車黎車去好開心好慳油，後尾要威車滿人加行李full load又用多左油。加上唔打胎氣又入肉多左

樓主成日扲D油做汽彈 咪唔夠囉

你都on99嘅

咁原來Tesla d車既續航力同汽油車差唔多

車主而家一星期淨係用兩日咪可以咁講囉
你淨係出糧嗰日先有做野你都可以咁講架

13年mazda 5 11.3/100km一星期入一次$400

咁買二手車應該點驗係咪無相熟車房就預俾人水

買架二手電 算啦有位叉的話

十二年車 唔好渣咪賣大佢

4買電車啦

佢自己用兩日遮，可能佢d屋企人拎左去買餸唔話比佢知呢

食油多左通常都係條tai出事

Mazda 2 點會行到700呀師兄。 全部高速都唔得啦。

ipmc?

爸打可唔可以講多少少？hkmi 都會隱瞞

點解hkmi “唔敢”講部車有事？

有乜可能700，45百都偷笑
加上咁舊車，行到300幾著燈正常
全市區冷氣大食咪270-280度, 250可能低少少唔需要大驚小怪

tesla 係咪有630

點解唔諗下係去換波箱油同偈油
洗下天風或暫火咀
呢d驗車唔會同你講

五油三水無換

想慳錢點解唔搭公交要扮撚晒嘢買私家車？

呔壓有冇影響到3倍油耗咁勁

咩叫公交？

兒登神車係完美
一定係用家問題

你老婆隻豬係咪比你食咗？

我同我朋友搵hkmi. 連基本內軚頭，水浸車，撞過都驗唔出

我335I都系1.7-1.8/KM 仲要有時踩下

去買支CALTEX 電油洗下ENGINE

06 E90 323 車主 表示一早接受咗$2/1km

公你老母交

返大陸搭啦

35i都未必要行到兩蚊啦323兩蚊真係肉都赤

詭辯

hkmi講到比agent恐嚇喎 唔敢講？有咩經歷講出嚟啦 你咁樣係誹謗喎

屌我架odyssey rb3 $2.2 / km。。。

咪撚on99
上門驗車有邊間可以驗到你高油耗原因？
就算車房都只能夠trial & error
邊樣有事咪試邊樣
搵hkmi係中立地check事故
保養方面就靠自己搵

主要都係由車胎、引擎油/氣路積炭、油缸、火咀、四輪定位逐樣搵

差唔多啦 邊行到700km
汽油舊車做到20km/L?

我都係RB3

你係邊度睇到「行到600-700」

我架mazda3 第一代 入滿行到560km左右 未聽過可以去到700
8成高速 2成市區

新車打爆都好難做到700km
何況老爺車

on99
你返part time會問hr份工幾錢月薪?

08 紫紅色？

你老母隻豬係咪比你老豆食咗架？

你連自己老母隻豬都未管得掂就唔好理人係咪搭公交啦柒頭！

係比我老豆食

公你老母交啦大陸狗

樓主唔通買左我部舊車
但mazda2 一缸行到400幾咋喎

你邊位 做乜要同你交代？
咁樣就入誹謗當人細蚊仔？
眼前而家就係有水浸車驗唔到
我唔知個車主會唔會採取法律行動 事就發生左
亦唔知你邊位 一切交比車主自己決定

好多野驗唔到架
例如噴油咀個膠圈老化噴搞到噴唔夠油之後o2 sensor比反應電腦叫佢噴多d油既時候佢地會check到?
驗車最多咪驗有無大撞
唔通電腦無出code佢插部電腦入去話無code就無事咩
錢7驗乜鳩呀 直接揸去車房交學費啦

行到400仲唔夠？
唔通你又好似樓主咁預佢一缸行到600-700

我搵HKMI驗過3部，全部照直講，全部有相影到俾買家睇
反而IPMC就On99，個師傅hea到仆街，連龍門架爆左焊都睇唔到

你放假拎架車遊車河？ 一係你拎架車去車房睇
你上嚟問都冇人幫到你

我部Freed都係搵HKMI驗車
我當場同個師傅一齊睇
見佢唧起部車 攞塊鏡慢慢睇
之後睇下有無水溝油
再跟住著車跟佢出左一轉街 睇下波箱精唔精神

個車主乜人咁撚把閉呀又 咁把炮採取法律行動就唔洗買二手車啦

你老母係大陸雞嚟架喎，第一次通常比咗佢表哥

連登仔最愛嘅XRX都係搵HKMI驗車

好明顯上面話HKMI唔掂 = 車行打手

你老母做大陸雞就當你地老母都係？ on9 仔

HKMI應該無驗雪種
因為我搵佢驗車話無野係搵4條胎
結果架車係漏雪種
要抬錶板 抬左我兩日

會唔會係啲過曬期嗰啲石頭呔呀, 硬化咗好食油

如果你用iPhone download Road trip MPG lite。計下油耗